輸給Salzburg和拿玻里

歐洲的賽事 重頭開始 霸氣杯那時
輸波兩個字 成為往事 再買不太遲
陪伴隔離阿積士 期待市內再打比三次
英超的冠軍 英超的亞軍
徘徊在默西賽德郡左近

車仔跟阿妓 各佔一地 你卻收了皮
輸給Salzburg 和拿玻里 那半粒馬鼻
成日掛住羅渣士 成日掛住那打比一次
MU都吃屎 Cty都吃屎
誰曾話反cup魯營太輕易

十八？

羅哥總喜歡吹奏妓女

我不吹奏x嵐

X嵐熄咗燈算靚女

屌你牙 仲和緊

屌你老母碎右

上年歐聯冠軍會扣四分

咁搶口

系

吹牙

坐bench仲上連登

屌你老母
你老母俾狗屌

甘你的確系狗

連入兩球

我法師嚟
識法術燈贏利狗

利狗出線= 歐聯英超兩邊打
=分薄神秘力量=拯救香港🙏

ching真利

屌你老母
樓主有份陷害香港應該死全家

56分死link出左去換link 入返去58分0-2

利狗出線= 歐聯英超兩邊打
=分薄神秘力量=拯救香港🙏
請一起禱告 向神求

樓主用心良苦

牠狗來

我不是